---
title: Fate Masters Episódio 1 - Piloto
teaser: O Podcast dos Algozes dos Jogadores - Começando em grande estilo!
layout: post
categories:
  - Podcast
tags:
 - Fate
 - Fate-Core
 - fate-masters
 - fate-masters-podcast
 - Podcast
header: no
podcast_comments: true 
hosts:
 - Fábio Emilio Costa
 - Rafael Sant'Anna Meyer
 - Filipe Dalmatti Lima
podcast_time: "52min"
itunes:
  duration: "52:53"
audios:
 - OGG: https://archive.org/download/fate_masters_1_201506/fate_masters_1.ogg
 - MP3: 
   - file: https://archive.org/download/fate_masters_1_201506/fate_masters_1.mp3
     size: 50767644
iaplayer: fate_masters_1_201506
episode_count: 1
episode: 1
---

Nesse primeiro Episódio, os Fate Masters Fábio, Rafael e Felipe, começam contando suas experiências e opiniões sobre o Fate, e como melhorar as coisas com o Tarrasque Voador movido a Diarréia!


